有冇人覺得啲女仔化妝愈黎愈濃。。

係咪個趨勢黎。。有啲女仔個樣明明好正常5係差，化小小妝OK嘅。而家好似走火入魔咁愈化愈濃，搞到好奇怪。定係我審美觀有問題

關你叉事

Define 濃，你會唔會係嗰種，唇膏搽紅少少就以為係濃

咁6差唔差？

開始左就只會愈化愈濃

大驚少怪

once u go black.....

5你老母

5你老母個老母

樓豬咪撚ff啦
濃咪濃 又唔撚係俾你睇

偽裝嘅野.....毒撚門識閪咩